一個 Timeline 明晒究竟 Fauci 係抗疫行先定政治行先

10月14日
特朗普表示2020年尾會有疫苗

10月15日
Fauci 反駁特朗普，聲稱最早四月先有疫苗

11月3日
美國大選

11月10日
Fauci CNN 訪問聲稱12月應該有疫苗

炒左佢

成日扮中立

Old Deep State

其實唔明侵侵唔打民主黨同Bill Gates foundation支助武漢實驗室呢個核彈

widely available

widely available x2

1. Trump 用we will have, 唔係話打晒所有人
2. Fauci 講"Pushing back against an assertion made by the President that the US can expect 100 million doses by year’s end, Fauci said that the 100 million number is only possible if every vaccine candidate currently in trials is determined to be safe and effective"

3. 事實就係而家輝瑞果隻證明有效, BBC 話有5000萬劑

4. 兩個都冇錯,仆街CNN 屈人

狂人樹敵太多都終需要盟友